點解呢個世界冇又靚仔性格又好嘅男仔

係晒台灣

台灣d仔仲仆街
特別係台南

有 但都係鐘意男人

性格又好又靚仔但得160高你ok?

攬緊女 唔會見到個po

140都得

有不過唔會鍾意你

台灣仔都好?

照下鏡先

小妹白滑大波
當年喺中學都算其中一個校花

照咗,好靚

我自認係架，但人哋唔認同之嘛

我咪係，不過已有女友

有都係中學比人mark晒，無機會架啦

No way, 冇180嗰啲都唔撚係男人黎 捐返入老母西啦

大把啦
不過你樣衰 佢地唔會對你好架

Topic 同樓主個名好唔夾

禾係

小妹識人係 但留返自己食唔話你知

小氣鬼

大把，每個都扑野無數憐香惜玉

點解呢個世界冇又靚女性格又好加上專一嘅女仔